不少警員在執行任務期間 要穿著成人紙尿片

早前反送中示威活動期間，警方使用橡膠子彈、布袋彈、催淚彈等武器暴力清場。事後一星期內，灣仔警署被民眾兩度包圍，要求警務處處長盧偉聰出來與群眾對話，並釋放被捕示威者，其間有警員疑情緒失控，向示威者說粗口。「藍絲」組織「愛護香港力量」今午發起撐警集會，約20餘人出席，其後交付感謝信和感謝旗予警方。

愛港力召集人、秘書長李家家指出，6.12當日有人刻意挑釁，騎劫和平集會，更有示威者以鐵枝、鐵馬、磚頭襲擊警方，「當你拎起磚頭、準備襲擊人嘅時候，你已經唔係一個學生，你係一個十足十嘅暴徒。」但她聲稱只是假設這些示威者為學生，更指警員對於市民集體向其講粗口，無還手之力，「當警員按捺不住時候，點解警察唔可以講粗口？」
她又指，6.12當日雖有警員被拍到手執磚頭，扔向示威者，但實情是有示威者向警員投擲磚頭在先，然後警員用手接住，有關片段只是有人將片段倒轉。她認為，過往有案例顯示監警會有成效，但若要成立獨立委員會調查是次事件，應先取消監警會，再成立獨立委員會，全面調查，包括整件事的起因，以及往後再出現類似事件，政府可如何處理等，不應只查警察。她又建議政府將6月30日定為 「香港撐警日」，支持香港警察。

有退休警察認為，警員「太克制」和「太善良」，而「香港最危險嘅時期，就是警察放催淚彈嘅時期」，目的在於對付「暴徒、黃絲、喪屍」示威者，更指過去有不少警員在執行任務期間，要着成人紙尿片。他認為示威者衝擊政總，會令重要機密文件外洩，衝擊立法會會演變成台灣太陽花運動，使「建制派議員生命受到影響」。

狗隻不嬲都周街痾，著乜鬼尿片

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

實情是有示威者向警員投擲磚頭在先，然後警員用手接住

實情是便衣探員混入示威者當中

若要成立獨立委員會調查是次事件，應先取消監警會，再成立獨立委員會，全面調查，包括整件事的起因，以及往後再出現類似事件，政府可如何處理等，不應只查警察

講人話

叫霸王雞太多，叫到腎虧，所以要著紙尿片？

6.12當日雖有警員被拍到手執磚頭，扔向示威者，但實情是有示威者向警員投擲磚頭在先，然後警員用手接住，有關片段只是有人將片段倒轉。

笑死

鐵支都接到？

6.12當日雖有警員被拍到手執磚頭，扔向示威者，但實情是有示威者向警員投擲磚頭在先，然後警員用手接住，有關片段只是有人將片段倒轉。

去做棒球員啦

門太定一休

咁撚勁去打NFL

所以點解要着紙尿片

好想睇一次警員接磚頭

原來係真